同事就黎結婚 bachelor party 做啲乜好

諗住請佢叫雞😔

咁都有人負評
有冇考慮過人嘅感受😔

Strippers

五皇一后😔

梗係同兄弟互插
人一世物一世，唔係唔試呀嘩